(求屌醒)諗住約人嗰一刻腦中閃過上一段感情

我係舊登問過點樣追補習miss，不過應該冇人記得我
咁講少少資料先，我老闆係港島某屋苑啲單位開補習社(冇錯係違反地獒 ）咁我想追一個miss，不過由於甚少同一時間放工，而且上堂時老闆又會係側邊，所以一直冇機會打開話匣子

直到今日，終於可以同一時間收工，咁我就打算入lift就約佢食飯/傾下計，結果lift有人，咁我就諗住出去先講啦，點知一出去，腦海中出現上一段感情如何失敗

有冇巴打可以屌醒我，令我開盡turbo追佢？或者比啲意見我更有效地追miss?
sorry for 1999，中文作文攞2

冇心就返屋企啦

有心
點樣打開話題諗左成個月，連各種應變方法都諗左

利申單身左3年 99.9%放低左

毒撚冇人理